neway係咪無咗對不起謝謝

陳奕迅個首
My favourite song

上個月唱都有

係app問題定點

歌星

沒有任何歌曲或歌星

之前試過同你一樣 但揀返歌曲就有 或者打頭兩三個字

無

有好多歌落左架了